content farm 轉過型式就變真理

Content farm 係fb 開page 去post 內容，
垃圾內容都變真，仲有人支持護航。
所以呢個世界真係靠包裝。

西客之道，診所奇遇，生仔要考牌全部都係呢d.

真

叮噹法寶：故事變事實器

全部作故page 要 幾on9先會覺得係真

同以前補習佬張欣欣一鳩樣 全部野誇張十萬倍

有D假撚到ON9 都照登
留意到係HK01同TOPick最鍾意登

診所奇遇依個作得最過份

遲d時事台作新聞都可以轉貼再當真

其實已經有, 感冒童打飛機果個咪係

你咪理 大把人信大把人fw

XX secret 、西客之道

99%老作or改編

診所奇遇隻豬明明已經無做姑娘好耐，但keep 住有故仔，有時啲故仔仲上埋報

呢D PAGE 好多係運行一排, 之後結集成書搵真銀,
出書先係真正目的.